覺唔覺得連登應該去高登化?

始終用黎用去既都係承接住高登既野,
認唔認同連登應該爭取獨立

新會員？